[ELLEGARDEN回歸] FUJI ROCK & MIYAKO ISLAND ROCK 出演決定!!!

話說琴日ELLE個官網update咗好靚!!

然後暫時宣佈咗會去7月26(五)嘅FUJI ROCK FESTIVAL '19同埋5月11(六)嘅MIYAKO ISLAND ROCK FESTIVAL 2019
有無人會去??
((同時宣傳下細美嘅HK FAN PAGE

好正 好想睇

Mirf真係去得過

請唔切假

我都去唔到不過一定陸續有黎既！

好感動 佢地終於返返黎!!!